深水埗藍店 排三個鐘都有人食

仲比水炮車賺錢

呢個要推下 下次開po直接出埋名係topic啦不如

推 等多d人知

叫咩名 （要紅大字）

十常八九？

見好多絲打話識真人係黃 但店舖有冇澄清
所以就唔直接出名 等大家去摩擦力

推
差啲想去試

push

名又唔開 咁你想點

邊間？

唔開名 我估係柒婆個閪都得啦

點解藍？

話說佢未正式開業嘅時候應該有搵啲page同kol傳宣 ig嘅我理解 但連玩小紅書嘅人都去到 雖然嗰陣仲未開業 但個下已經內心black list咗呢間為藍店

搵到了

樓豬pin

我有權食藍店
M記都食得喇

一睇就知係偽文青同港女打卡勝地啦
再揾d網紅踩下場已經揾到唔少人幫襯。
真食腦

咁咪撚開post啦屌你

Push

點解藍？
開post又唔開名又唔講detail

岩岩開個陣去過 店員好好人唔似藍
水炮車開的話就唔同講法

屌 呢啲呃到好多妹豬 推

推

pin 名啦

唔理係咪，深水埗大把黃店，係都幫襯黃店先，無可能幫襯勁貴偽文青打卡港豬cafe

拉錯，推返

十常八九係藍店

水炮車係老細

pin啦

最撚憎想爆料又唔開名

呢啲千篇一律格局似藍店

你唔講都真係無乜人知
有d page都無mark到
要推到全世界都知

無計，大把垃圾港豬港女去
班廢柴港男為咗屌閪又跟住去

呢個係岩岩結婚水炮車果個？

推
爆過佢係藍店
但經常比佢兜番

Tui

真既話放證據落和你PAY, 暫時冇資料

推 唔好比佢扮哂野 等過一排當冇左件事

支持外國勢力 拉得

水炮車想要盤生意咪拋走隻狗甴囉
想睇利用完就走人

未入黎以為講緊漢發，幫推

關撚事
人地下面個tag明明有寫食黃啲

... 本身想去

推到有證據

藍消滅

樓主都講唔出點解藍就一堆人信曬
乜料？

負評樓主係因為你唔公開間鋪名

係咪你真人同人有咩過節呀？
連咩原因係藍都唔講
扮撚哂野咁，又老屈呀？

證據呢??

行前一條街已經有黃店啦，仲幫襯依間....

嗰頭好多黃店黃cafe
水炮車開喺嗰到想分一杯羹知唔知醜

Pin埋名地址

多謝幫手宣傳

Push !

食個多士都要$72，仲貴撚過去日本名店食。
都硬膠膠

布甸上面唧舊cream做乜撚野，班白痴識唔識食嫁

推真係唔明呢啲垃圾港女cafe有乜咁吸引，70幾蚊件蛋糕仲要排幾個鐘都戇鳩，得啲港豬先會有心情去打卡

見serco有講話好靚
實引到好多女去

屌

點prove係藍？乜都冇講

兒登仔究竟有冇智商架？

Pushhhhh

有冇證據證明係藍

Serco唔係第一次食藍店

幫兇之前又幫襯% cofffffffeee，成撚日幫襯完就扮無知

無錯

Pin啦

係囉 你話藍就藍？又冇sources? 乜都冇

我都見到 一句唔知係藍店唔係大晒

[為何日夜都肚餓] 紅色線小店推介

又唔係無選擇

Ok 十常八九 898 藍店食屎狗

店員正常 間鋪就唔會藍

有冇實質啲既證據先

拉啦屌你老母
咩柒proof都無又有得屈藍店

大南街都有呢類cafe, 仲係黃店

去到第四頁都冇人講點解係藍。。

俾多少少證據好喎

up

大佬呀，比啲證據佢係藍先得架

(重開) 我係612個被控暴動罪入面其中一個手足(2)

手足要幫呀 除左屌藍店 可唔可以幫埋黃平台呀

你兩張圖有咩關係？
無進一步嘅證據就唔好喺度屈人哋係藍

Topic開名啦 唔好比水炮車賺錢

pin名

source?

係啊我之前係ig都見到

老闆係水炮車

Up

點解唔開名
推到有證據

唔理黃藍
近排真係多左呢D垃圾打卡店
小食都過50蚊
一個主食過100蚊
但食材質素又追唔上價錢

試過油麻地 新CAFE
食過 60蚊 3 隻雞翼
都係果D 環境

食藍店同食屎冇分別

fc...

Push la

講到點樣藍未 定樓主係金口 話係就係😂

香港做cafe都係咁，呃d妹豬打卡

屌你老母 上次排左3個幾鐘 原來仲要係藍店

名又唔開
你老母個閪係藍都得啦

開post就係要鬥死佢

樓主無post過任何證據，唔好跟車太貼

唔貼文宣就藍？

有冇證據證明先 唔好屈得就屈喎

source??

on 9, 開得po 就咪摭摭掩掩啦屌你老母

上左黃藍地圖舉報未啊

樓主開撚完post話人藍店
又唔拎證據想點

講左6版都冇證據仲要上熱門？

下次po藍店試吓唔好遮名
又話人藍 又幫個藍嘅遮名 咩心態

做得cafe唔黃仲食乜尻
大把黃cafe啦深水埗

Source

唔會食呢d濕9 cafe
但乜野證據都無就咁話佢係藍店
惡撚過共產黨

老闆黃，員工藍，藍店
老闆藍，員工黃，藍店
老闆藍，員工藍，藍店
老闆黃，員工黃，黃店

呢個只係基本
入到黃店list仲要睇間鋪做過乜乜乜乜
成班on9判官就自己上網自high

推，水炮車食狗精啦！

其實除左個hashtag 有咩野証明佢係黃

黃店難食試過就算
藍店米芝連都唔會幫襯啦

推去wolipay, neoguide度啦

你又知佢老闆係黃 員工係藍？ 我知佢係老闆又係員工喎😂

Sources ？？？？

啱呀

謝 絲打 已pin

咪幫佢推

Up up up

原來係藍

圖已經有埋名諗住大家都見到

私怨撚想抹黑，無證無據就藍店不了

請問證據喺邊？

咁可惡
轉頭去試下先

差啲去食
有冇證據呀，求其講下就算好唔負責任喎
我見佢乾花用黃店

黑警有 OT錢
唔洗幫襯水炮車
俾錢佢地食海底撈
點都係幫黃店先啦
仲要排隊 wo, on9?

屌 路過都睇唔過眼 人地一早表左態 連裝修由頭都係用黃店 睇佢ig就會知

我想問 證據呢？？source 呢？？？ 唔係幫藍店 但係唔該你俾啲證據證明佢真係藍先點解 見到龍門呢個例子 都仲未識教訓 冇證據就信佢係藍店 人地講資訊俾你聽之前 有冇自己用腦fc過？？

證據呢

你冷靜啲
樓主而家冇證據俾到出嚟
佢只係掉一句「佢係藍」就走撚咗

唔係話佢係黃，
但如果係狗乸開嘅都比啲證據

證據？

笑撚咗，幾個人問樓主
樓主都係避而不答
極度懷疑係同行互攻

其實樓主有頭冇尾 得兩張圖就話人藍店 證據呢？
人地連裝修都用黃店

fc左先？

睇完成個post都見唔到部水炮車？

PIN

樓主五毛？有證據黃喎

ssp好多濕9文青店
遲早大財團入嚟

Pin

深水埗都有間No字頭個老細都似扮黃 3月開業係度cap黃水

推 罷食藍店

屌你老母又係你
樓主而家乜撚柒證據都冇
紅乜撚大字
鳩講一句又變藍店？
成撚日唔經大腦就大條道理講咗先

睇post啦仆街

兒登仔智商真係負數，求其講下係藍就有人信

推！！！！！！黃店黎！

你介唔介意出去開個新po

謝巴絲提供資料 因為樓主朋友食過一次聽到有人話間舖頭老闆其中一個投資者係警嫂 就覺得應該幫襯返附近嘅黃店
唔想比佢食晒兩家茶飯但如果資料係錯嘅話請大家盡力屌

冷靜啲，樓主係零證據
而家被群屌之後潛咗水

屌你老母 𦘒間店隨時比人害死

Pin啦屌你老母 有乜證據話人藍？人地講就信？冇腦架？

我邊隻字講過我知呢間鋪任何野？
我連呢間係乜9都唔知
我叫人如果要話佢藍就拎證據出黎呀
你文盲？

放入^和你pay^既黃色小店可否至少响鋪頭外貼張小貼紙呀?
方便揾，而且起碼如果轉左藍老闆顧客都會知

咁同屈張俊傑屋企人做狗fc唔到純粹叫人提防咗先有咩分別？不如全部都list藍店提防咗先

樓主死左去邊？

咁好心你fc完俾埋證據先開po啦
就咁一句得埋離就話人藍
本身係有心黃店都俾你害死啦

開po個個俾個叻你

都係真，但揾食時會先揾同路人

到宜家都仲未pin返澄清返就知咩事啦

閱讀理解拎咩
佢嗰四個係例子嚟
冇講間cafe係黃/藍

USTon9仔

問題係你完全冇證據
聽？我聽到啲人話林鄭其實係臥底添，
今日你冇證冇據人地都信你，
他日其他人都可以冇證據咁屈其他黃店，
你自己諗吓個後果可以係幾差，
冇證據，就去刮，刮唔到你廢，
可以求其他人幫你，
而唔係唔理三七二十一講咗先，
香港民族之所以異於中國民族，
就係做人當中嘅道德同理性，
希望你可以莊敬自強。

唔好意思 借個位

＃831
還有一星期凝聚大家
如果感動到你 或者你覺得感動到人
幫手周圍post周圍forward
謝謝

垃圾兒登仔
抗爭到而家都仲未識FC
標題講乜就信乜

報手機app

你淨係聽人講就即刻嚟呢度spread 睇一睇佢地ig就已經揾到證據 圍裙 口罩袋 枱都係用黃店

知唔知你一句話藍就冚世界都唔會fact check一口咬定係藍 我聽講個所謂警嫂只係佢其中一個老闆識嘅friend 唔係其中一個店主 係咪咁就即刻推班同路人去死

知唔知連裝修都唔淘寶用黃店要使多好多錢

好！ 錯就認！多謝各大巴絲提供證據！樓主都係抱住一個多一間黃店少一間藍店嘅信念！希望大家可以分資幫襯其他深水埗同區黃色小店

無錯
難怪d content farm做極都會有人係fb repost

你追吓post先啦
樓主柒咗

咁你會唔會出返個post澄清吓啊？

推 勁多人去

拉

冇問題！一定還店舖公道！

亂鳩咁屈，連狗都不如

直接睇完標題就覆？

屌樓豬係到抹黑人做乜，私怨撚嘅死全家

「認錯 」十常八九是黃店

好心出批鬥post就事前check下先啦大佬...

會比人屌FC撚

點解藍
想知

好明顯啦

藍店扮黃賤格

抱歉 樓主報錯料
詳情去返pin

網上啲人真係冇責任負 一句9up 就可以抹殺人
樓主正仆街 自己都係俾水炮車生

係我眼細睇錯
對唔住

抱歉 樓主已經幫店舖澄清
大家都係同路人 望大家多多提醒

你做樓主想認錯就夠？

買外賣咖啡 蛋糕 自貼是基本

認錯呀
拉啦

有人話 有人話依家我就聽到有人話你老母俾狗屌完個臭閪之後生咗你個弱智仔出嚟獻世啦 你死得未啊on9仔

幫你report你個post

Pull

屌做好research先

又黎屈人

咁話佢黃既人有冇sources
聽左幾次都係話識佢地真人

拉定係點
車炮車開？

屌打龍門

咪pin左

睇都覺得難食

皮已負
拉

咪撚屈人啦屌你老母
拉

樓主同正評友唔係五毛打手就係智障
成撚日9up當證據
做人俾d邏輯得唔得

好好食！

屌真心戇鳩 一個水炮車去食就講話人藍
好心做啲research先啦 戇鳩

push乜撚

你個標題 199

以為你講「認錯十常八九是黃店」 (即藍?）

成班人都弱撚智，人講乜就信乜

十常八九是黃店

大家記住block撚埋樓主
條仆街7-8成係五毛打手
唔好俾佢認錯當無事

呢度唔係法庭

大力推

不完美 可改善
勿分化拉

aggar

樓住係on9仔

以後唔食了

樓豬係on9仔

樓主係on9仔

serco store去影相都比人講過
後尾都話左冇source係藍

懲罰翻佢百鯪两百次

你眼殘定係第一日月連登唔識駕步呀？

咁你係狗？

一堆人衝出黎spin係藍但係個個都無俾證據

推this

話自己藍 引人去fact check早幾日安排好係有利黃既證據 （間店只係間直用黃設計裝修 從來冇話自己係黃）
再係到扮柒認錯推post
如果你cap到4星期前圖 唔會見唔到早一星期安排好既黃材料 要引巴絲平反？

開咗新po了

唔幫襯了

藍店 不了

del po未姐樓豬

你試下睇個pin先啦on99

推this

on9 樓主 咁都推到上熱門

話說佢未正式開業嘅時候應該有搵啲page同kol傳宣 ig嘅我理解 但連玩小紅書嘅人都去到 雖然嗰陣仲未開業 但個下已經內心black list咗呢間為藍店
店主可唔可以解釋下 唔係想質疑 但想問個究竟

明明人地黃到仆街
又屌同路人

到底得罪咩人
隔一排又比人屈藍

個frd係藍=間鋪係藍？
兒登仔老豆老母藍=你都藍

係，呢到唔係法庭唔需要講證據
我話你老母做雞就係做雞
我講咩就係咩，唔需要證據

on9

叫admin del post啦
黃店俾你害死

搵人起樓主岀黎

哦原來而家藍黃講就係 乜撚證據乜柒都冇 話人藍店

兒登仔係咁on9

咁呀？
垃圾po
拉

我都有舊同學開網店，係藍屍
男朋友係狗，但同佢無乜2句無咩証據
都無計

咁仆街

睇咗十頁一句水砲車就成堆人入黎打堆嬲豬comment 又話罷食又話垃圾 收尾原來係弱智樓豬聽個fd 再聽個唔知咩人話好似水炮車有份就開個鳩post 懶正義咁屈人classic 連登野

拉呀

我識既唔係佢

成班兒登仔
人哋講一句就話藍

咁自己努力揾證據fc我就揾到呢間係咩立場喇

藍店不了

瞓醒未呀豬

認錯呀拉啦

兒登傻仔見到一個cm 就去屌人
過咗年幾仲未識fc

拉

留咗言,就入去SAY SORRY啦,黃都要有承擔呀

上連登幾時可以開始考牌
成班人講就係

頂真係啱啱訓醒就覆

一堆堆黃絲入去畀錢人賺

寫明黃色經濟圈喎 樓主私怨搞鳩人？

之前睇過幾個post話邊間邊間係偽黃/水炮車
最後原來係流料

條底褲黃?

Del pk 啦

Del po

唔撚FC就推一個PO

有錯就認 自己買返幾轉先講 呢個錯太大喇 重要成千LIKE

藍

證明啲人唔fc

人地藍店狗恰尻你香港人
仲要比錢人賺

I mean 而家仲食藍店果d仆街

On9

人寫你就信？真係咁好呃